# README #

Это демонстрационный репозитарий для первичного ревью по вакансии Digital|IT

Данный код написан мной и представляет выдержки из разных проектов. Некоторые моменты, которые присутвуют в оригинальных исходниках, были умешленно удалены, чтобы сохранить коммерческую тайну заказчика.

### casinoapi_settings_pull.py ###

Проект Казино. Использует математический сервер вендора и общается с ним по API. Пример метода, который получает игровые настройки с удаленного сервера, распарсивает полученный JSON и возвращает результат в словарь.

### check_sms_delivery.py ###

Чекер для системы мониторинга Nagios. Получает данные по метрикам из системы сбора статистики graphite, на основе полученных данных передается соответвующий SIGTERM на завершении процесса, на основе которого система мониторинга выполняет оповещение.
Данный чекер является самодостаточным и в нем умышленно не задействована конструкций \*args и \*\*kwargs в функциях и разногласия с PEP8, чтобы обеспечеть максимальную возможность сопровождения данного скрипта инженером не владеющим Python 

### igrosoftapi_session_create.py ###

Упомянутый выше проект Казино. Задействована библиотека urllib вместо requests. Передает POST-запросом параметры для создания игровой сессии, распарсивает полученный JSON и возвращает результат в словарь.

### smpp_monitoring.py ###

Скрипт для сбора метрик из базы MySQL в систему graphite.

### uber_taxi_views.py  ###

Проект для компании, которая построла бизнес на базе сервиса Uber. В данном случае представлен банальный views на Django, которая извелкает необходимый контент и передает в шаблон.